歐美旅客大部份都支持香港人，但中晒伏走唔到，相反支那客就有橋有高鐵走，不如先諗一諗

支那人，最多走去坐膠鐵就走到人，甚至用爛橋過澳門珠海又得，歐美旅客係無另一條路走，大家真係要諗一諗，多一個朋友自然少一個敵人

721 811

可以提議佢地去鄰近地區飛

最近果個係深圳，咁樣即係迫班人送中，同埋要申請visa
都唔計深圳都無咁多國際航線

飛澳門？抗爭一定會影響到其他人架

澳門機場仔，連加油上餐都成問題呀

我唔係叫大家走，只係希望大家諗清楚下一步棋點樣行落去得到最大支持同令政府有最大壓力。
政府而家等機會回血呀

深圳個機場閪到仆街 睇tennis 啲球手要去深圳或武漢打波基本上全部要經過香港先

認同，岀面都有啲建設post

唔好送頭，唔好比血比政府回，智慧行事

毋忘7.21元朗恐襲
毋忘8.11香港黑夜

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

走出同溫層呀

再講，朝早係最多飛去支那班機，夜晚去歐美多

好簡單，白種人放行就得

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。